<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<FrameLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    >

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:text="自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是自己上不去排位，又想向别人炫耀怎么办？从化某高校的小邹看到了游戏代打广告，就联系了对方把微信账号给了过去。没想到等来的不是排位的提升，反而是"/>

    </ScrollView>

    <me.walten.fastgo.widget.titlebar.XTitleBar
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        app:titleBarColor="@color/colorPrimary"
        app:fillStatusBar="false"
        app:centerText="标题栏"
        app:centerTextColor="#ffffff"
        app:centerType="textView"
        app:bottomShadowHeight="1.5dp"
        app:showBottomLine="false"
        >

    </me.walten.fastgo.widget.titlebar.XTitleBar>




</FrameLayout>
